香港警察由始至終都係講大話

我．冇．野．講

前後包炒
左右圍堵
吊你老母

香港警察 專收垃圾

當差無屎忽

昨晚居然同黑社會勾結